其實連登仔係咪搞錯左對象 唔係剩係侵 係全美國人

民主社會最可貴既地方就係政府要同人民交代

而代表人民既地方就係議會

呢家睇得到美國其實全議會都係支持香港人

什至睇到其他歐洲國家都至少有一黨支持香港

我地應該好好維持呢種情況 什至令更多其他國家

更多議會支持我地

所以有時見到侵或不同國家元首

好似唔做野其實唔洗太灰心

因為只要議會逼使

佢地最終都只能夠代表人民支持

五毛成日spit去trump

連登仔大選有票
所以要幫侵拉票 唔係大選會輸

係咪支持香港人移民美國先
死13萬人繼續開返學校喎 算唔算交代先
會唔會係美國想將輿論集中喺中國 話要救香港人
等全世界覺得美國真係好偉大咋
真係做先好喎

借位，兩分鐘行動POST

向美國舉報賣港賊男拔湯榜眼 [實用舉報文英文範本]